[451]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(497) 氣質美女金珉周生日快樂及回歸大發

IONE全體成員合照

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、話阿櫻吾掂
五、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
六、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
七、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
八、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

九、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
十、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到 終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十一、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十二、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十三、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十四、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十五、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十六、自九月一日起日日都有新面孔
十七、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十八、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十九、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

二十、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十一、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十二、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十三、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十四、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十五、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十六、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十七、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢
三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十一、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

留名
minju大發！

190713 IZ*ONE 1ST CONCERT [EYES ON ME] in HONG KONG

留名 珉周生日快樂

新post lm

返去補圖

新人LM
金珉周生日快樂

蛙蛙 生日快樂

光北留名

生日快樂

帶左櫻黎新po lm先

珉周生日快樂

有無人係Mwave買album
郵寄個到standard同EMS有咩分別

P.S. 蛙蛙生日留名 + 聽日應該有Vlive

新post 留名

希望有live
好耐冇見過佢

牙周

回歸留名
蛙蛙生日快樂

蛙蛙生日粗卡

嗯

蛙蛙生日留名

lm
珉周生日粗卡嘿

新飯留名
小妹祝珉周生日快樂

開心同健康就足夠啦

用心支持

LM

對腳

Minguri生日粗卡。

珉周生日快樂!!

牙蛙又大一年了

蛙生日留名

留名

金珉周生日快樂

金珉周生日快樂

韓国のIZ*ONE関連のニュースは'アルバムの予約販売チャート1位気炎'という記事で埋め尽くされています。 歴代女性アイドル初動販売1位は2倍以上の差で可能に見えて、男性アイドルを含む歴代Top10に行きましょう!!!!

睇黎有機會破女團記錄

自己揸機🤦‍♂️

眼鏡尾

珉周生日粗卡

帶我奈再留一次名先

新comeback teaser 好多花

咁正式MV 通常幾多日前先出?

同一日, 2月17

呢個似新拍？
有啲髮色同第一條teaser唔同

係咪有comeback show 睇

好似其他無變,係佢唔同左

200205 回归秀预告

COMEBACK IZ*ONE BLOOM*IZ

2月 17日(周一) 晚上 8点(韩国时间) Mnet & M2
YouTube / Facebook 同时播出

殘體

舊嫁
之前up左再刪過

中字

屌你老母係都要俾奶粉做c喎
係未真係想俾人知佢呢個造馬c啊屌你老母仆你個臭街

Err.... 造假知左好耐
反正照撐就得

咁個comeback show 都係舊?

其實你仲係未我識既美宥巴黎？
點解可以經歷過pd都變到咁撚藍絲？
有時我真係唔想屌大家pd時期一齊睇既好巴絲

一句到尾
除左油同奶之外
邊個c都無所謂
但佢兩個c一定要狠狠地屌到仆街屌到死

成隊都係假 有乜分別

起碼屌既力度細d
而家咁樣推奶出黎
實有好多人瘋狂咁屌
我當你預錄左無計
但你都可以係preview上面含糊交代嘛
而家？我擺明繼續捧奶做c吹咩？我擺明係造假團吹咩？
同林鄭個副咀臉有咩分別？
真係求所有show全撚部閉門啊否則我求神拜佛有人入去火魔法啊屌你老母！

之前錄左但停播

應該都係之前果個啦 不過會唔會加番少少新野就唔知
睇黎都係好環保咁用番之前整好晒果d

下年就執
仲唔搵盡佢咩

所以就要繼續無恥？

個個都知做假 但cj唔行出嚟認 又唔公佈真排名 （如果有嘅話） 換c咪自打嘴巴 既然個迷底無被人揭穿 咁佢繼續奶c 繼續扮無知 都無問題
最緊要有人 養女

隊野繼續活動本身就係：擺明係造假團繼續搵錢吹咩？
唔通搵第二個做c隊野會冇咁假

想問邊到有簽專團講

aks 唔乘機搶一次韓國c又真係蠢咗少少既
不過邊個c有乜所謂呀
咪又係屎

起碼搵膠真c都無咁鳩

呢樣我支持

+1

睇下之後計畫會唔會調整，我都支持真

gchi真真c
最gchi櫻c

起碼膠真造馬味無咁重
櫻花就由第一集已經開始造馬

因為支那肺炎真係全部閉門

唔知係好事定壞事

第2日就破左上次架理個記錄

上次初動 13萬2 ，t團記錄15萬1
兩日就破哂

變左男團數字

黎野睇後勁啦😂

個comeback show好似有埋佢地去郊遊片段

希望有d新野

紀錄呢啲一邊破完另一邊又破㗎啦
唔使太重視

正呀喂

雖然冇Vlive 不過再講多次 生日快樂

出相少四個係咩玩法

有了

hi依張好正

Hi粉髮真係好靚
佢好襯淺系髮
佢一深色就差咁啲

大頭奈

睇完靚相提一提先 今晚櫻樹係美久做主持

美久做主持點都要播番奈久c嘅 早送りカレンダー

將呀純影都咁 不如叫佢自拍算啦

大狗狗係見到純叫佢 所以笑得咁靚

唔通聽日出埋黑底果邊d相

膠真靚到

以為藍毛毛yujin

得 nako 果張特別大

想彈佢個額頭

佔個畫面最大

破到會開心d

想問下今次係唔係48張poster?
見佢3 ver. total 16張

144張，用黎玩鬥地主

仁美

個bar set 得高，人地都會有壓力，就算T團或bp, 起碼繼續拋離其他一線女團都係驕傲既。

留名

NAKO我不行了

原來講poster 睇錯左
1張團 3張小隊 12張個人=16張

bp就收收皮啦

奈子係
Izone 最小
佔畫面最大

人地好似出道4年 cb 4次

Damn

間公司垃圾 大細超 老闆娘hea跳

仲aks？名都改埋，想賣晒隊咁款，幫jline爭c？不了。
時至今日應該知道，舊aks現vernalossom只係想判cj喺日本既project黎做，同賺下izone分成。至於韓國市場同韓國嗰邊點搞，佢係唔會理既。肥秋喺aks都無咩參與營運，唔使期望佢會做啲咩，淨係寫下歌算。

所以櫻花奈子跟著呢班垃圾高層真係食蕉

至少日專個邊感覺係比成員輪住做c (3隻專: 奶、蛙、櫻)，希望繼續比唔同成員都有機會c
究竟係otr決定就唔知，但比較信都係cj果邊計劃黎，aks (vernalossom)廢嘅
同意vernalossom好似已經唔想直接搞，賣晒自己品牌、IP
然後淨接job做 食分成算

佢d女開始去韓國搞活動見面會架d,可惜中正武肺

依家買碟順豐收左皮郵費貴左好多
剩係郵費都2舊幾水

非常好走油

【Theqoo】IZONE新專輯兩天預售量已經超過上張專輯總預售量

今次實破到t團初動，而且t團好難追得番我地
t團爆幾單拍拖，好多野又呃又瞞啲飯，我係飯都冇乜意欲再為佢爆專

T 團一年點都要出兩三隻，飯餓得唔耐好難有突破

只會愈來愈多人拍拖, 下次到子瑜點算

好cute

同人夾/自己買多幾set拉勻條數

我會斬人

twice勁耐izone幾耐呀大佬
一隊一年一隊五年點比較
同埋幾時有呃過有瞞過

點解又會拉埋其他團嘅野黎講嘅

咪臭系
最撚憎比較

唔怪得啲郵費同上次買唔同啦

因為T團好似變左個指標咁?
各方面都算穩定,仲要係jyp公司

實情係而家T團係女團初第一位先比一比數量者，如果唔係提都唔想提

今晚有無新相呢

[ENG sub] [COMEBACK IZ*ONE BLOOM*IZ] 2월 17일, 아이즈원 컴백쇼 COMING SOON
有時d野用得真係唔好嘥
求其補番最後段英文字幕又當新片po出黎

Views 數好似都有錢賺?

嗰小小view 數賺得啲乜

Post 多條片當出咗啲嘢

印象流

咁就以後都唔好提啦

ajy初審從2月7日改為3月6日，第二和第三次審判分別推遲到3月23日和4月10日

以前post係M2少啲subscribers

有冇人未搵到代購？

比我笑下啦

好qq

架仔真飯

呃你老母咩 你憑咩喺度9up呀

又放下miyu嘅相上黎先

入來認人

前排嗰個係唔係三家姐
Cherry Bullet討論區[14] 7人重新出發

#196 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

如果係韓國可以去睇下

呀油好

呢輯相好似P到好怪

有新圖

呢張怪怪地

等你地po先

權F C

禾櫻膊頭仔

都幾多圖下，有5set ?

3個月前影嘅舊圖

擺上枱

呢輯相好怪 p到有barbie feel

二家姐

櫻條頸咁長既,定係我錯覺

P到走火入魔

我鍾意嗰3個hashtag

我搵唔到，你可以笑我了
但～好在我有錢

買P 過籠呢輯好唔好呢

如果選擇性架話可以等佢出哂d相先都未遲，仲有成十日

屈機

呢個近乎完美嘅女人 究竟有咩缺點？

咁講好衰
P到nako瘦咗好多

窮撚傷心

D相係新定舊?

兩個都係前 Music K trainee
我比較想知三家姐識唔識壞女人

#愛情騙子#撩妹高手#光北

又唔係Starship

又係翰林

右邊邊位

著黑衫係無用，一個側身就出賣左妳🤦‍♂️

Cherry Bullet Bora

唔識

太雜食

睇v-1俾bora圈咗飯

呢啲愛博愛

腿

第一張右邊係邊個？

應該兩張想都係同一個人嚟
cherry bullet嘅Bora

牙純一D都唔純

情人節有Mb寫比你既情信mail

識玩

牙純冇人po

今日牙純畢業

仲未染髮既, 係咪真係有活動架

ON9仔去驗腦啦 留班阿?

cb勢在必行，無人想理佢住。

純同娜同級都唔認得啦。

我估今個月唔會有見飯既活動，頂多去電視台錄下野。
情況如果嚴重落去唔知點算

唔清純

未染係正常 一直都係臨cb前幾日先染

好耐係見啦

演個妹都係今日畢業點知無人影到佢？無奶油唔去🤔

牙純細佬都唔差

成3個月無見過識郁架光北呀，好滾動呀

細佬:咪影啦😭

細佬好man 保護家姐

純睇落好輕鬆咁

究竟有個咁正嘅家姐有咩感受

將來做男團

咁好人嘅

補圖

有得睇無得食，上世唔知做錯乜

點會無得食
家姐都有好多隊友 朋友圈又大

要係純手指隙漏出先有得食喎

純大把囡囡可以介紹比佢

根本就係幫緊細佬搵緊老婆

下尾Live 緊

diu blur咗右邊就perfect

上之先幫細佬同Kura 攞簽名

左手邊邊個黎？

偶校빈하늘

Version 幾

有無人知係韓國邊度會大機會見到佢地？

13號去珉周間高中

唔係韓國了😭

佢地宿舍附近

Wic光榮畢業

wic

細佬可能食仔多

終於睇到櫻鬥撚死左珠

接受唔到冇得再睇禾珠發癲

點解呀！

珠肥成咁？有左？

／
このあと21時30分頃
💥緊急特番💥
#松井珠理奈 卒業発表SP💃🏻🔥
＼
先ほど劇場公演でグループ卒業を発表した松井珠理奈がSHOWROOMに登場🙋🏻‍「卒業」や「これからのこと」についてお話します🥺本人へのメッセージも大募集🕊#ありがとう珠理奈 を付けてツイートしてください💝

sbs today featured a tteokbokki store for their program and its the one babies went in izone chu s2 lol the boss lady must really love them to have their pictures peppered in every corner of the shop all this time 🤣

諗都諗唔到，用嚟送俾班女復出嘅最好禮物竟然係禾珠收皮

送俾櫻咋
其他關乜事

真心，禾珠同佳恩呢個組合唔錯佳恩又食得住禾珠(好似係)

有冇人肯去, 叫櫻去 世界大和解

豆腐摔角？

支持禾珠下單c

ske C好, akb C 又被人屌

solo

why not both see一齊屌

都話sbs同cj friend底，又打擦邊球。

今晚冇野睇

sbs出樣
kbs個超人回來了出歌仔
幾時到mbc

大發現G媽app預設有SF但貴咗$20

Weki meki 都cb, 呢個二月真熱鬧

我得ems

bug fixed我都只得ems

好耐無出信和，而家有冇代訂

你有冇錢呀

櫻花最近點

買起曬成個CJ呀

人生贏家
禾珠走左
IZ*ONE 復出

好耐冇見佢個靚女樣

有呀

同大家姐一樣，著黑衫都遮唔住

人靚，唔係采身色相都靚

三家姐，白T

邊到係T呀

Miru

好似話P出嚟

校服LOOK好屈

呀女依家先出tw撐老母純

網上瘋傳緊有韓國公司想簽禾珠
伸未fc source貨係贏國微博睇返黎

認真呢好好笑

條腿粗過nako應該ok
但係97出世就......

diu講還講唔好貼相
要貼就n重加密pls

nako條腿咪一樣咁粗

樣嘅問題

加密果張係近排？
做乜肥咗咁多

應該係最強食家姐弟組合

佢點會肯，去到韓國被櫻笑佢點算
日本壓力都頂唔順，去到韓國應該會自殺

櫻: 好好跳，不然韓國演藝生涯就完了

休息得耐又無keep。

韓仔會buy禾珠呢type咩

咪色啦

可能韓妹buy呢。

唔好玩啦 佢就算好好跳都完了

記得佢係多韓妹鐘意

但個陣未係成隻豬咁

老，唱歌走音，跳舞超頻

好難buy

佢可以屈居人下咩

【畢業後目標】松井珠：第２個秋元康
日刊據相關人士透露，松井珠今後將以個人身份活動。松井充滿幹勁地表示，“我想做各種各樣的事情。我想繼續唱歌跳舞”。此外還表示，[b]“我也想嘗試製作（團體）看看。我希望自己能成為被稱作第2位秋元康的人”[/

好似有人cm問呀女推邊個

咁佢都係做最大個個

去韓國開團

不了

裴老師：IZONE要回歸了嗎？哦~ 不久前跟彩演聊了，她說自己什麼都沒做，只有在唸英文，要回歸了啊真是太好了

日文呢？

同櫻傾到飽，唔使另外讀。

演日文夠抽啦

如果講製作團體要做到秋元康第二，咁應該指原先過禾珠。

大家千祈唔好讚

係dorm有三個日本妹，點練都得啦

兩個靚女

應該係禾珠與洗腳妹

D-7

星期一後應該每日都會有糧

最後一個打歌都唔上

好正

靠動作認娜b

好傳神一睇到動作就知邊個打邊個

lm

預售超過十二萬了

巴打飛咗啦

牙恩

係出事之前已經訂左

但發生左咁多事之後
心態有少少唔同左

祖祖佳恩

出事之前冇訂
依家諗住訂了

真
雖然之前已經訂全隊
好掛住佢哋啲自拍 好掛住佢哋啲日常生活
好想知呢三個月佢哋點

我每晚都有同佢地一齊訓

喵係咪2月14先開始 2月10係事前訂

有冇人有整佢地個official fan club 隻公仔會寄去你屋企？

有...
我都想問係咪變番拍手果日比我

D-7

仙氣

有新野

好耐冇見過呢D片
心情有D激動

我有揀公仔 應該會寄掛

娜b

Mail睇唔返plan嘅巴打
記得向app設定較返購入data復元
咁就正常返架啦

突發

回歸實感

ENOZI CAM

終於出了 好感動

其實點樣先睇得出啲片係三個月前拍定近期拍 想知佢地近況

近排放出黎個d全部都係之前

睇舞台大部份漲左好多既就係而家

有野睇

[INFO] IZ*ONE 'ENOZI Cam' will be released every Monday at 6PM KST

正😎

光北又係一貫作風，你有你拍我有我自拍

睇到個Vlive有通知好感動

有番黎既實感了

今日咩事咁多野睇

今日subscribe返係今日開始計日數?
定2月14?

差4日點計呀，比返幾羊你😂

有啲擔心到時CB舞台下面會變黑海

因為武肺啲音放好似全部都唔公開錄

今日係韓國最威一日

有記者咯，觀眾應該唔會有

我返而擔心唔係電視台唔比佢地打歌，係cj唔比佢地上台打歌，到而家一個正式見面都無，唔開vlive都錄條新片比人見下面啦

想去好景買返張itune卡但係又唔想哂個口罩😷

呢個世界有網購架麻

kbs, sbs 不斷出新聞試水溫，希望有。
Mnet 如果唔俾上既話應該會引起眾怒。

呢個係有需要嘅時候，所以純

大家姐

阿純真係無敵。

呢個小背脊

個背我講三家姐部智能電話

冇簽售會？

好似有賣簽售會碟

今日又賣萬8隻碟

係咪已經過左上次首週紀錄？

基本上係衝緊女團史上最高 過硬15萬 , 今日都14萬 仲有7日

影後
睇唔出係新相定舊相

應該係新

其實仲分乜鬼新定舊
依張我當新架啦

其實中輸計唔計數？加埋話過左19萬

14萬只計公開數據既order, 日本網購都唔係公開數據
正常都過20萬

其實想知twice最高個隻碟係幾多

根據Hanteo的統計，《Feel Special》首週共售出了154,028張專輯，除了是當週的專輯銷售冠軍，該紀錄也打破了上一張迷你專輯《FANCY YOU》銷售151,000張的紀錄，成為首週最多專輯銷售紀錄的韓國女子團體[22][23]。9月，專輯在日本與韓國分別售出48,627張及368,842張。

呢張幾有FEEL 隔幾個月重聚再影

淨係認到nako

想做張紙

Nako同權

真心問，點解要攝紙
膠紙防走光

隻手.....

想佢走光其實好難（好似係)

久違地見到識郁既娜b

攝完會大dd

喂

乜叉都無喎ching

本身得a攝完點變dd

韓妹成日用器材做體操 係佢地獨有?

阿女著黑衫都遮唔住

唔准色

走油每日一讚

《寄生蟲》席捲奧斯卡 相關公司股價飆升
// 《寄生蟲》的投資製作公司Barunson E&A與Barunson今天在《寄生蟲》獲獎後股價就急速上升，目前Barunson E&A的股價達到了2460韓元每股，相比前一天上漲23%，Barunson的股價則是達到2630韓元每股，相比前一天上漲將近30%。

擔任《寄生蟲》發行的CJ ENM的股價今天也上漲3500韓元，相比前一天的漲幅達到了2.42%。 //

cj又贏。一套戲就令股價升廿幾港元，捐晒izone啲收益都唔驚啦。

使咩驚
個收入都唔知掂唔掂到一兩個%

LG廣告

LG手機有野玩

嘩正呀～打左好多人架面

輕輕一推

各位日後有咩要話cj enm既，可以入落美敬姨 (Miky) 數喇。

// 李美敬，Miky Lee，看她的樣子有人以為她只是電影的幕後工作人員，亦有外國人把她誤認為電影中的演員之一，不過她昨日是以「電影重要投資者」的身份出席頒獎典禮的，也就是整隊製作團隊的老闆。//

// She is the vice chair of production company CJ Entertainment (which started as a sugar and flour manufacturing division of Samsung), and has in the past backed films like Bong Joon-ho's Snowpiercer and Park Chan-wook's The Handmaiden. //

// the vice chair ran CJ in his absence. Miky Lee also runs CJ E&M, the group’s entertainment and media spinoff. //

今日裂口高開，收市股價比尋日又升多3%。

入面可能有幾個vice chair負責唔同部門
所以佢未必直接負責音樂部門果邊

未必直接管架，不過入數搵老闆李家既人啫。
真係落手管既最高級就應該係ceo許敏會，不過佢都係打工既。

Evwrglow 首salute幾好，但好似唔啱風格咁嘅

海允個組今次好似好落本，但反應好靜下。
真係幾擔心呢團既將來

個人覺得呢三隊都係rocket punch最正

呢隊個性最突出我覺得係KOKORO,FNC之前都似係想推佢
點知而家走人既就係KOKORO,我諗有好多人接受唔到

今次cb首歌好嘈

呢個覺得最舒服，就算下年真係加多兩個都應該會handle到，
而且會更好

岩聽 忙內係我既

出DIGITAL SINGLE都叫落本咩
不過三隊入面 呢首係最好聽

我覺得有早幾年kpop嘅feel

JOOX 搵唔到佢地

IZ*ONE (아이즈원) - 'FIESTA' MV Teaser

炒車現場

大家都好快手

跌落凡間的天使

娜b主席位

豆雞眼光北

仙女呀~

等左咁耐，終於識用櫻花，見到靚靚大頭出來。

禾奶正到

teaser 好正啊起曬雞皮 好感動

短髮牙降又幾屈

細妹今次真係⋯

張滿月

幾鐘意個編曲好多bling bling聲

正到仆街

可能係咁重覆之前出街個段

有無人知道呢個邊個黎

真妹

要pick短髮源

有人估佢地mv代表依12個神

集中討論

請集中討論大家姐，二家姐，三家姐，四家姐同五家姐

原來個MV係咁重本
真係浪費左3個月時間

依個好似清d

好突出

屌你老母nako得一個shot

F定純黎嘅？

權

采源可能會 但權唔會加了

你地全部睇teaser得啦
bye bye

大家姐同三家姐

點會係想推佢呀

呢個放左成年喇喎

十盒 thx

兄弟，張相得九隻手指

仲有4個負評

咁樣得唔得
美尾:正評5個負評4個

聽住先吊下隱

唔好讚

幾時？
睇唔清個格甩底

比d力，仲差少少
昨日係信和都見到兩個巴打訂碟，有無人相認

大約條片16秒果時 得果1秒都唔夠

D-5

呢到有無日本會員😭

冇乜特別啫

公平咩有得同床瞓

All the kpop 推返IZ*ONE 舊片上YouTube ,MBC 會唔會推返小電視出黎呢？

第二張

why mo fu ping?

カン・へウォン＆チェ・イェナのクロストーク★ 本誌未掲載写真も公開！【IZ*ONE連載Vol.11】
新一期nonno雜誌

係咪可以訂返mail養女？

可以

好似話聽日會有mail

呢個時候緊係搵口罩啦

冇曬，就算係機場都係淨返小童口罩

小電視收咗皮喇

我意思係會唔會用其他方式推返IZ*ONE 個期

Idol Room 都一樣收左皮
IZ*ONE個集永遠都無得睇了

屌隻狗仲有得錫佢奶佢塊面
仆你個街公平咩

公平 你都有得奶你腦細鞋底

我想問下點解我訂唔到mail

ios國家唔係韓國/日本

無新糧睇住光北先

派左糧啦 官咖有相睇

自拍來講都係純最尾機

agger

終於響電台聽番ione嘅歌 好きと言わせたい

冇得睇，有冇人post上黎

下星期三櫻樹重開!!!

會員only 講左話唔好流出 所以申請官咖會員啦

辛苦美久了 下星期IZONE同櫻回歸

你唔你wizone

你唔係wizone

聽住先

緊係啦

自己搞會員啦
去答下問題就搞掂

有排都未批到做正式會員

新人求教學

我之前一日內就得

[member

舊文唔知up唔update

有真·新人想試就可以試下

D-4 I*WAS

屌你老母po油相就躝返去團愛po la

屌鳩殺手老母

補返bayfm櫻樹回歸嘅通知

美久真係

預售過十五萬了

校服蛙

김민주(IZ*ONE), "졸업 축하해~" [현장]

拜託，唔好讚

청소 좀 하지!!

[COMEBACK IZ*ONE BLOOM*IZ] 2월 17일, 아이즈원 컴백쇼 COMING SOON

正呀~

又放係M2, 遲少少都加少少嘢放返係Mnet offical

彩元短髮好唔慣,想佢駁返長髮

影到咁

叫我？

metoo

好耐冇見蛙

同同學仔合照

係咪因為坑疫？無人送花🤔

屌邊位

高橋朱里？？

好食好住

珉周爸媽和妹妹來首爾藝高，花沒送到珉周就搭車走了
珉周把車窗降下來打招呼走了

影到肥過showcase果時
幾日就漲左咁多

剛睇完MCD cb, 好肥呀，拍得住肥奈

已經放左係Mnet offical 乜新野都冇加

[COMEBACK COUNTDOWN - IZ*ONE] KPOP TV Show | M COUNTDOWN 200213 EP.652
終於放上Mnet yt channel

新片啊
好耐冇聽櫻把就走音嘅聲

hi cute到

櫻個髮色幾靚

肥撚咗咁多嘅

認明今次comeback唔係太辛苦

點解會咁架，實比人小到爬街

今次MCD有Cherry Bullet, Everglow
同Rocket Punch

下, 咁易流出到 成集有得睇?

邊個係舊生會會長

洗出咗一小part 副歌位

冇咩剪接過 唔係成集嚟

阿純會爭住做

好心佢收左皮就唔好搞咁多野啦，又想流出黎試水搵博出多集羅收視咩

細粒hii

奶仲有資格坐中間

好想同hi一齊做gym

咁試下比你坐?

收皮啦仲撐奶係center
唔屌鳩走佢已經俾面佢啦

影相果時啫
鏡頭外就唔同講法

Rocket Punch Center隻暴龍同短髪師奶真係出哂事
差啲飯上，不過真係頂唔順

今朝真係勁多站同記者影蛙
學生look好正

變瘦hi

縮手啦

阿奈呢

考眼力

你的樣子如何，生活也必如何

嘩呢個女仔咁有仙氣嘅
叫咩名呀

咁慘

油b講廣東話

[Stone Music PLAYLIST] 내적댄스 폭발 아이돌 노래｜IZ*ONE (아이즈원), 마마무 (Mamamoo), 블락비 (Block B)
3:24

D-3 I*AM

我女友
你唔使知叫咩名

清琴日先俾指原清屌完嚟仲放油嘅

佢比佢屌開 唔驚

條友block撚咗我斬腳趾避沙蟲

我仆左佢好耐啦woo,個傻西乜仲有追擊我咩

呀女轉左髮型都幾好睇 遮翻d baby fat

屌你po油唔只佢會追擊你啦屌睇po名ok

講佢會聽先算啦
po油真係罪無可恕

HI點解可以瘦身唔瘦面

我都真係唔想屌 但係入po前睇po名啦
PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區

睇黎全個韓媒都全面捕緊izone
阿周洗唔洗咁多記者
無出黎三個月仲紅左既

就算肉體消減，夢想同希望都係唔會消失架！

你地小得正常d,但條傻西一開聲就屌人老母，把口食左屎咁

算我孤陋寡聞，其他比記者影個d我一個都唔認

睇黎大家都谷得好辛苦
快d cb啦

呢個解釋體好合理

如果eve仲打歌
即係下星期四隊pd都同台

仲有隊FANATICS無人記得

fiesta idol room 泄露新歌幾好聽

豬里肥過部坦克車

好食好住，可能一放假就同izone 班女食

得罪講句全部pd囡囡真心係比賽果陣體態最好

非人生活, 好似係有canteen 個個食既野都一樣

等翻譯🤥

應該幫佢地拍左個廣告

純永遠都食唔肥
有女係隔離就係最佳狀態

有情人節片

Vlive

vlive 有片

？阻住我蛙溝囝？

娜D頭髮染得好靚

幾個忍住喊

純繼續係咁食

心情係會激動d嘅

著返件外套同長褲唱so solo好啲

油係最側非常好
nako坐C代表咩呢係咪講緊真實票數佢最高

好明顯凹左

諗多左
不過難得奈子坐中間緊係非常好
雖然凹左落去

nonno 又cut番張相出黎放響tw

咁樣好d 淨係睇佢地

我啲芝士

兩個偷食

覺得奶粉成個人好似大個左，
可能仲有得高

16歲有排發育

IONE

演係咪搞過個鼻🤔

Music Bank出咗預告
下星期有IZ*ONE

好耐無見正評先

屌你老母團愛撚仲要話人整容

咁姐係所有台都可以上

老老實實, 好佩服佢哋可以當咩事都無發生過咁喺鏡頭前吹水(非黑)

全面正常化。

cj真係好野

所以期待緊d簽售會握手會有火魔

呢個先對

攞咗Oscar所有韓國人都原諒cj了

仁美電台有工開啦

Post 完即刻出mail讚我😂

mail

演出mail 了

今次cb應該無啦

講起MAIL先醒起唔記得買ITUNE 卡添....

仲有之前日本握手會
不過日本仔無咩感覺就真

恩妃都出了

睇嚟全部都係6點同時send

應該照有簽售會呢啲公開活動
但啲fans會唔會戴口罩
而日本呢排應該唔會點去？
武肺似係日本社區爆發咁

又可以燈下

其他團fs個個fans都要戴口罩

Mail啊

個mail係咁響通知好鬼正

一次過出咁多喵睇唔切

咁都好啲 見其他團啲簽售會mb冇戴口罩
以為fans都唔洗戴

光北又掛住溝女食野

差奶未出喵

一向出得少

好 終於全部出晒喵

情人節終於有禮物

情人節終於有節目
慢慢睇喵

啱啱見到 點解會有個yena係到

Idol 都係專業人士黎

久違既喵阿！

[가은데이in푸꾸옥] 가은이의 여행지 나이트 케어 🌙
睇佳恩洗臉同埋........

留名
wizone又勝

不嬲贏開

櫻讌

兩個係度放閃

真喵有雪糕食

純派福利啦

佢之前話拍網劇，其實拍左未？

佢話仲有好多自拍要放

櫻去左搵演 所以唔通狂放自拍去釣返櫻返黎

p過份咗...

彩櫻

櫻第3封喵

阿櫻係咁出喵

櫻真係餓咗好耐 狂出喵

愛情騙子

牙奶啲圖p到好港女

成班 #mail 上哂即時趨勢

情人節ma

同佢現實中條囝傳緊情咋大佬
仲FF咁多

我唔聽我唔信，光北係唔會溝仔的

大奇蹟日

Mail數跟隨cj enm股價急速上揚，預料升勢持續，cb前景樂觀。

開市前已經增持50%

仲以為韓仔會當冇事發生

過左3個月佢地都仲未明🥴

尾尾

簽售會100名額，今次可以冲要幾多銷量

睇黎正式賣時四十萬不是夢

黑粉又上傳偷拍片

定又試溫

D-2 I*WILL

醒左喎 識加密

呢到靜左一排，費事因為呢d小事又嘈，好好等cb super

啲喵收到停唔到手

咁咪啱囉

唔㚥讚，唔准讚，唔俾讚

有簽售 第一場21號

又簽唱，又Kcon, 全面回復正常

笑撚死哩個POST改個咁既名
入面咪又係繼續批評人地其他團點點點
ON99999重要PIN起懶有道理咁

奈子轟炸機返黎啦

[EXCLUSIVE]
200215 According to music industry IZ*ONE will attend '2020 KCON in Japan' which will be held at Makuhari Messe from April 3rd ~ April 5th.

🔗

Cr : IZONE_DAILY
#아이즈원 #IZONE #JAPAN #KCON #IZONE101

江南站有廣告

一日六封

好充實 好多喵睇

純: 504

除左食之外就係食

CSL 居然知有咁嘅野

成個Twitter 都問緊佢思考緊乜野

宅女上太多網

其實就係思考緊食 點樣配同埋邊樣揀先結果個腦出現time-out

係嚇9我地 佢個mail send唔到上server
得504 error message冇mail嘛

光北真回歸
訂純喵嘅樂趣

演千字文喵 有排睇

奶cover

把聲好重奶味

撔奶聲完全唔夾首歌
啲高音又唱得好辛苦咁

但係好qq 肯cover下算唔錯

頂～班酸民上哂水

講事實都酸？

我都唔係話你
另外睇埋歌詞再聽可能會理解到點解會唱呢首歌

竟然cover依首

喵多到睇唔切

幸福

我諗起友團首歌

幾好聽吖

D-1 Eye On Me

好想快d聽油b首歌

半夢半醒，睇到大眼hii即時比佢嚇一嚇醒

好靚靚

話時話rocket punch同izone
應該未試過同一間公司既mb
同時間各自互片之外
本身仲要係打算一齊出道
片多一年幾再合體
真係kpop界史無前例
到時用咩心態返去

仲有everglow

舊同學見面會咪算羅、片乜鬼

？？？
Nuest？？？
Everglow ???
你究竟有幾無知
Rocket Punch 何來史無前例？

聽日會有周一妖精，ENOZI ,MV ,cbsc ,仲有 mail
放左3個月假一正式營業就chur 爆 wizone

核突佬話有人抗議kbs, 唔知上大台有冇變數

屌你老母櫻花show耳仔出嚟係咩心態
搞到我好想咬

最好有埋火魔

屌奈子喵好撚煩又好撚多寫埋曬d低能無病呻吟嘢
.
.
.
.
.
.
.
煩我啦煩我啦繼續煩我啦

佢地只睇反對情願人數，但同時亦有支持情願，人數多好多倍
D友仔只識講kbs點解可以比有問題架團上節目，但佢地太膚淺了，有無諗過係kbs過左三個月諗過度過無問題先比佢地上節目🥱

人歌都有得上埋

music core 有冇份

點會變吖 唔當為咗嗰少少反對聲音放棄錢咩
傻嘅都識揀

music core不嬲冇點公布下星期邊隊會cb嘅 所以到時先知

真個朵臭一年後都唔關CJ事 梗係有得推就推

情你老母咩 字都唔撚識打 弱智唔係扮

哩個POST負責維穩, 將D野合理化都係弱智架啦
個個咩華可可都出名ON9架啦
正常個D通常比人屌都唔會駁
因為知道自己追個團衰D乜

唉～Eq低架人真係好易羅人老母黎講同人生攻擊
你有你反我就坐係屋企睇cb 🥱

唔敢坐鴨車

彩元係咪考車肥左？

想像到櫻全程車走音慘叫

光北又蛇王

Kim Kura
AbukiNako

3金

人靚，著最簡單嘅白T加牛仔褲都靚

開埋Mail channel 好CSL

阿櫻今日啲喵多到

光北真係重質不重量

あぶきなこ！

好想睇「新進」作曲家點樣「指導」mb錄音，唔知會唔會有制作片段呢，感覺權f會被氣死😂

推撚爆佢

準備cb啦

izone 大發！！！！！！

仲有十零個鐘

推一推

又推返入榜

我要comeback show

下次CD可唔可以出返2個版本就算

好想快D到5點

12個ver要來了

唔止喇 可能12單人ver+1個團體

再加unit

咁樣即係逼人買自己推ver就算

追星不嬲量力而為

見日本見得多，但韓國有無團出過單人ver?

同日專一樣咁之嘛

PRODUCE489係垃圾小學雞集中地唔講笑....(2)

點會冇 以我所知少時girl’s day都有
Exo sj 有朋友講過話有 但係我唔肯定

我時未追kpop新真係唔知

D-0 BLOOM*IZ FIESTA

剩靠fans都刷得番入榜 韓國真係多fans

連預售都係韓飯勁過大陸班飯就知班友係csl嘅

叻得啤啤都出過

呢個認真問
明明車汪都係空降
點解唔反車汪但反柔B?

有冇話得事既出黎答下

模擬總攻結果

??? 無人空降wo 全隊都係AJY CJ 選出黎

聽日應該會

躝啦 NEXT

班韓仔玩到有晒戰略咁

一切跟隨計劃進行

推哩個

聽日就可以見到佢地
我而家好興奮

佢黑人憎

係咪要推爆開新

我愛nako

無人敢坐你車呀

等你地接力

早晨

推

真係人靚著簡單白T加牛仔褲都靚

今次係MV view數大戰
Everglow剛過70M
Rocket Punch過18. 25M
Cherry Bullet 都過11.81M

見到粉好理智，佢地都係以廿四小時5M做目標，唔敢咁大貪。
其實賣碟實際過一切

刷D免費野有咩意思

今日cb都仲未爆po

你又想搶開po?

會唔會有人阻止到指原巴

真係無人？

o gg

好似有榜係睇MV view

#999

#1001